[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4303)

轉運

Slow

澳假快入

樓下輸錢

燈神是我

屌，好彩沒買墨超，兩場開對家

澳假黎幾角入角小好嗎？

鳳凰禁屌

莫雷cup我同晏菲路之子一齊去武漢

有聖母巴 兩場對家

過馬po撚馬

我針死了

啊...受祝福的刺巴

樓上買角大冰角 買角細刷角

比你屌我都爽
見到咁多人錫香港

大岩真飛無跟到

澳假又角細

你自己去啦好撚熟咩

下場買咩

你無病啊嘛先生
屌你

墨超針哂了

same

直接買和同客
遲到好過冇到

莫雷cup我幫你追數

澳假3.5b 3x4是否弱智

鳳凰中柱

拿根亞 cup 我去澳洲打撚4晏

好多人都莫雷同拿根

輸就話假波 反cup一定真波啦

Wel中柱

Bb

連C雅開工啦

拿gun追和反cup

-.-連登度波又jump

已經輸錢比返D面好喎

佢同六索一鳩樣架喎

拿根 唔該入啦

一定要 兩場同哂路?

澳假角球大定細

有預感今日會輸到仆街死

個個都買莫雷點會中
你想班球員死咩

未用過淘寶 不過又未去到見到人用就屌佢個程度 有必要咩

細

莫雷下半同我反杯啦屌

淨係買左半場
轉戰澳職了

墨假開哂對家

111111111111111

睇錯左人sor

Same

唔知點解覺得岩蛇今日 西流會G

拿根和波走盤好冇？

好過我好多啦

根仔

通常啲文化入侵都係咁樣
一點一點咁滲入黎

因為你無買想佢g?

拿根

請你入波啦

放心下半場一定入

主場王同上季冠軍開季兩隊就撚狗

你最好快撚啦 我好撚驚

少跟左1k 但本身自己睇中山雞盤

山雞fg?

在乎比人入定自己入

1:0

wel 1:0

Goalll 1:0

屌你老母墨超班人係咪半場隊草

goallll

10

山雞GOALLLLLLLL
上盤搞掂埋

山雞goallllll

0:1

山雞 goal

1-0goalll

靚撚到

10號勁到 頭先已經中柱

咁快Gel

鳳凰

攬住大岩一齊跳樓 88

威靈頓鳳凰!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

賭錢無前途 賭錢害撚死人

山雞!!

入多粒

山g！

澳假來多粒半大

same dllm

我都係咁諗

FG CASHED

又黎劇本 2比1

入唔切2.5大

大岩出9up 10連fg未

入10.5b?

FootballKol 免費心水區

唔撚買正氣山雞 去左買墨假 我屌你老母墨假

1.8倍入左1注

澳假呢期好似開撚左好多場半大比多粒plz

兩場落後，仲有3份1本俾我拎翻

大岩蛇

3.5細

屌你老母莫雷拉反杯好嗎

山雞NG
完全兩班波

點解你咁得閒

信岩蛇 all in 反cup

賣料狗死撚開啦

墨假唔駛驚住
有機會既

我跟左之後都有呢種感覺

祝福刺巴長賺長有
皇賭班撚樣買乜輸乜 冇錢還街數

鳳凰地獄式禁屌

你咪一樣 有冇做part time

冇返工個幾月

好彩跟唔切大岩蛇，不過都支持

唔撚幫洋鬼子打工

why

唔好返工
賭算

山雞盤王都唔信

終於出現了賣料狗

莫雷 米禾爾3:1反cup劇本得唔得?

買左墨假上盤點部署好

鳳凰高水易到

大岩賭神都唔信

原來係你

2月24機
仲有個幾月hea

澳職又開上盤

之後咪又係賣料

原來師兄買左 唔怪得輸

唔等啦 直接買算

Warriors +4.5 gel

西流即場受平半點睇

612養

下次早啲貼飛提醒巴打得唔得 今次輸死了

兩場上盤過關未驚過

拿根牙半細cashed

追和走盤ok?

同路大注齊贏

你個名

睇完想笑

山雞2

好

幾時過嚟同我隻揪

點解澳假咁正氣

就快10-0

賣料狗自動送上門俾人屌？

連C雅快啲開工喇

免費推介雖然唔中，但收費的重心料暫時全中，大家繼續集氣

唔係反送中 本身已經好多人上緊大陸喜茶 海底撈緊啦
個陣幾撚多人吹奏話大陸啲野點好 幾撚抵

我跟咗auti學拳 我依家一拳可以打死你

澳假快手入多粒半大

關我撚事咩

DLLM 莫雷

對唔住大佬

Hi 又係我

依家有個新拳王叫白水 auti沙包黎

角大24

下次早d出飛啦累鳩死人

莫雷plz cup

墨假下盤日
澳假上盤日

去定馬會入錢先

你都係

覺得自己買左10.5b 好on9

佢163拳王wo

莫雷2:1未呀

哇我屌你 第一張飛同我一樣 輸死了

有冇角大手足

Old news 黎

快手2:0先

澳假似引人買角大

莫雷杯未

澳假 8.5b 足水

快

快啲杯

-6k 入幾錢先追得返

十三我屌你老母臭閪

山雞好撚勁

10k

入6k

盤就似會贏

但唔知點解輸一粒先

Double 大法

8.5b有冇睇頭？

今日波馬亂局 不宜賭博

靜啦..

Ching Sick d yeah

信念

入1000 買條4串1
搞掂

輸撚到冇本都未贏

入定主ng

因為你買左

莫雷反杯號角

下次

下場想買柏芝。但應該要去入錢

Is Cda not ching

澳假半大24

求貼屎

同你講聲 禮貌黎

未度

支持莫雷cup 利申 2.5b

西流角呢

Cup啦 莫雷

又訓過龍 無買9.5s。。

山雞幾時有ng

錢多唔志在

澳假落返去2.5球 又逼害我

7.5球會唔會大

S感覺好危

屌你老母係咪唔柒識入波啊

莫雷憑咩讓人半一

我覺得應該有3球

半1逼害角大

快啲角球雨

2:0 or 2:1

睇個勢
拿根亞應該會cup先

拉古奶

222222

金木1-1

支持

1:1

11

拿根1:1

拿根亞快追和啦5射都未入

講完即入

莫雷求你cup 我屌

拿根亞goalllllllllllll

拿根盧盧鳳凰

拿根亞cup佢老母

拿根亞比多球 求下你了

拿根

靜啦

莫雷拉 西流 快入波

已入

叫你定

一陣仲有無勇士買墨城

莫雷上啊

雷狗死未

屌我串撚左莫雷

連C雅快啲吹爆佢

迪祖CUPPED

逼害半大

2-1

輸啦

再入

21

2:1

拿根亞大波！！

我屌你老母撚鳩我

同路

屌你拿根

屌你奶

拿狗傻閪黎

屌你奶古奶

拿根亞又撚

莫雷 上力

又1.65大

乜鳩啊 屌你老母拿根亞

拿拿臨衝落去入錢啦

我屌你老母 點解要迫死我

我齊睇你地都好撚過引

-.-全波post刀係 gun jor

好波

1.65 2.5大

Cashed!!!!

原來刺蛇都推左莫雷

咁樣撚9人都有

定撚咩

有聖母巴下次出早d ok?

角大已死 澳假？

睇人仆街好撚爽

1-1！！！

半大4左

中

山雞NG快啦

會和

睇連登大船號輸錢最撚爽

一入返就比人cup

唯一依個先屌得落

其他都好伏

輸

代狗會多謝你

上盤手足

澳假無角係咩玩法

鳳凰ng快

拿根12m

同路
但我1.74果時買左

莫雷肯入未⋯⋯

客定主啊

屌睇錯
對家先岩

嗌都唔想嗌

你唔係買左主ng咩

主
睇撚錯

山雞！！！

如果好似拿根亞咁不如腰斬算啦

買莫雷拉好過

莫雷拉唔係主場王黎架咩
呢條大仆街

最後的月牙天衝

西悉尼 屌你老味

睇錯

有角未

代馬會多謝你俾$20出嚟鋪草皮

澳假角 半2全4

準備半2全9撚賭仔

20蚊起機

333333

r2 4 少女心注

半細全大撚半大

連3個角先啦

上2500萬？

大家好

33333

有你加持主NG定曬

Gun

用嚟買今晚六合彩仲好啦

定啦 中硬

4444444

4444

444444444

又刷返角

快啲半7

-.-想走 班友一叫就有惡撚到

今日跑馬唔會有六仔

莫雷拉成日封完升盤又唔係入

一係比2球12m射失我唔怪你

山雞危進封盤又唔入

彪

放棄佢 叫亞根

屌你老母拿根亞係咪想迫死我啊

追一球又秒俾人入一球

追和唔夠兩分鐘又比人入..

山雞gel

半4半5呢啲真係最撚閪嘅角

托老gelllllllll

老友買左咩

山雞果場無睇

妹唔妹？

追入球定角球？

冇

今晚閪米有無入返注

馬會又贏

托盧頂住
win和左冇錢收返

莫雷又撚

山雞ng 先

岩岩訓醒
大岩蛇出左真飛未？

拿根2-1 goooooooooal

墨狗揸ak入場掃啦

希望澳職就咁完場

出左 西流盤

西流盤

兩場墨假禁屌對家入

半4全11 下半場角球雨

出左 暫時對家

閪尼

屌 原來係佢

竟然係西流

Allin左

佢真飛5000

莫雷狗

跪求拿根走盤

a米似贏

消失左

走盤都好呀屌你老母

莫雷禁屌 但輸緊

全連登皇賭山雞

細波gell

佢鳩up幾十場先一場真飛

好有信心先會買

輸左佢打擊會好大

莫雷cup未

鳳凰上盤gel

禁多個0咁跟左

禁屌輸波 十常八九

逃不過cash out的下場

和到都偷笑啦 仲諗住cup

雷狗禁屌左咁耐都入唔到一粒

9.5S即場

原來是你

DLLM 垃圾莫雷 空難pls

屌

拿根和未

有係清爐寫明跟左
屌你真係leave !

買左托盧卡
大船對家易到

莫雷cup派小妹個處女膜

莫雷真係on9 2場主隊揀一場都揀左佢

⋯⋯⋯⋯⋯⋯
慘

大岩蛇呢

拿根亞

你係咁jer 我
心淡退了

角大gellllll

Jer者 愛也

佢針緊⋯唔開心

咁撚多燈狗買莫雷 點賭

莫雷閪

互含ok?

小妹冇j

我冇睇基本面
淨睇盤，西流係有機會
大家唔好灰心住

W in 定place

避左莫雷 避唔到拿巾牙

西流入球細

我個托盧win

莫雷拉熱緊身

即場買左佢受平半 唔好再輸多粒都收貨

整場墨假黎 秒杯兩粒比我

撚狗只服拿根亞

禁屌半場 一球都冇 訓定先

莫雷數據好過哂客隊

墨假果然係墨假

莫雷

放棄啦

點解有人買拿根亞

rc都炸到

188888

可能又玩利昂劇本

笑4

你早講啦

Var

山雞Ng 報導區

訓之前 推哂落拿根亞

不了 雞嚟

刷15角都入唔到波

山雞會唔會由臭雞變鳳凰就睇呢次

拿根亞和波先啦...

拿巾牙我正式屌你老母

撚屎莫雷利亞

信大岩 客2

2.5b同上盤手足攬炒

唔好得唔得

鑽石達人GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

刺巴買左咩啊

4315

5 1 500
快 收完錢即派

R2 4 gel

我

Lm

拿根亞屌你老母

彭國年

大岩出ng未？
要追數

買左莫雷狗

利申：買左2s

拿根亞追和未

lm

Gellllll

M

me

咁又冇12m
屌你

拿巾牙追和即刻開live表演杜牙筋

澳假開1.5/2即all in

人地講緊馬呀

唉 jumped

我唔知咁樣本收唔收得返

有冇角水

條Q都千一啦

Lm

林巴

4號狗仔跑第幾

山雞快啦屌
NG有未

第1

入完1分鐘比人入返真係夠哂仆街

派我未

收1600

全黑留名！

跟左10號，針？

收1600

莫雷拉全隊空難啦屌

墨假禁屌輸波

全乞留名！

2-2

西阿德萊德

我了

拿根亞22未

拿根入未

兩次 唔該

跑落狗會入錢啦

上面有巴打出左 咁堅 gun左100

主12M?

輸左個譚仔套餐

我輸左餐m記

莫雷利亞呢隊賤種波

永久blacklist墨假 琴日入完錢又針曬

叫親莫雷都係仆街黎

狗會成班賭馬阿叔又咳

拎完錢算 skip 澳職

托盧卡gel
拿根亞 jump

又唔早出

點撚解平時d平手盤咁撚易走盤

澳假連2.5大都要逼害

檸檬盤

阿德件黑鬼睇澳洲隊 阿德點贏

澳職角細

*踢

球探壞能左? 拿根按屌無波入既

無佢先贏

諗唔到點輸？

入左啦 1分鐘比人入返咋ma

冇人識入

莫雷都係 應該bug左

有無人墨假輸左10k

跪求拿根絕殺 一世球迷

Cash 9600$

刷角未 567891011

我果1k
有刺bro
靜靜地算

又想燈鳩人 死黑狗

迪祖個龍咁勁做乜

..買隻win 都10雞
錢多終勝

尋晚跟左nogoal 盲跟了

冰封角

拿根亞22 未

0;1 ft

澳職快完場

開埋1.5/2

莫雷永久backlist

呢個真。

準備黑名單拿根亞 賤過狗

墨城無咗送12碼嗰條友 是否可allin了

山雞ng未

呢期當旺支持手足

真. 不過莫雷再賤啲

當旺..........

一敏...

下半場又停c 賭東咩

屌你$10 就玩殘人地十萬

真唔真

拿根亞加油 我場波膽2串一差你

場場澳洲波
半3全3 半1全1

3.5s易到

乜撚野柑桔檸蜜

早d Po 我買左

幫幫手屌7 個柑桔檸蜜
黑警/五毛黎
自己起佢底
同我同波po啲人講
個個Block左我

by十三

我已經因為佢講返人話 解block咗佢

山雞2/2.5b try try 佢?

求其搵隊入球算啦

西流廢能到

柯煙左

支持十三

2條友都扑咗

神啊跪求拿根亞全隊空難死

正氣到

買少隻 好

屌又p牌5毛..

空難隊又可以有新隊加入

咁博啊 馬拉松頭場喳喎

唔撚理 有5.5再買過

快啲大波啦屌

66mins入大波先

十三值得原諒

澳職悶到 又係下半場乜都冇

山雞8.5s點補

唔反13了

諗唔到10.5點輸

而家咪有3.45補囉

又半4全4角

4場13 信就跟

買左角細冇跟盤

支那走狗上香港討論區做乜? 躝番去微博幫支那人奶屎眼啦

屌你老母拿根亞

抽咗未

唔洗補

13爺

差一球

2/2.5b 3倍入

....

點解唔2x3

求其買1/3注8.5咪搞掂囉

可能得廿蚊

番緊工 無諗清楚

熱到

呢到都10雞..

黑警死全家 屌你老母個臭閪
祝你長命百歲百病纏身

1.0？賠0？

十三係黑警?

買$100蚊place有無$10收番

乜黑警可以賭嫁咩

西流第二球點睇

派你lo

角呢

中硬 我講既！

咁熱都買
第一日買馬咩

近排場場澳假都係玩下半nogoal劇本

6.5角大定細

冰封左

No
爬左文未

買左$20win 燈下mk十萬

西流

澳職依家唔玩角

人地唔出尻水玩巴打

呢場10號

全熱買P 笑左

我睇好3.

又學琴日下半場no goal

澳職無角 世界末日

澳假真係cls 乜9都冇

5c

跟

差4c

55555555

潛撚左

山雞盤王

6c

66666666

6666666

66666

差3c

總覺得山雞會入多粒

連角. 秒收

去呃ot算啦 賭乜春姐

角大易撚到

又下半場冇波入

80分鐘入

8.5s

8.5-3
9.5-4
10.5-5

買咗6.5b 好淆

呢兩隊唔刷角 睇死7角完

2/2.5b 高水針

澳職快完場 唔想練心

有買？

放飛？半價收留TG

真啊 輸到搵佢老母出黎做水炮車就岩啦
拎支棍去馬會搶算數啦 賭乜春姐

主87應該入多粒

有冇奇蹟5角

加時入ok?

黑警死全家

發夢未咁早

角球雨7891011

而哩輪澳職又唔刷

山雞入未

拿臨入多2粒啦，屌你老母

2.5s 水泥gel

八折都冇

8.5s EZ

最多咪又係8角完

80分鐘前比多兩角 之後10分鐘爆3角就得

你幾時死？

你老母個墳俾我痾尿滋潤梗，唔使多謝我

80鐘前比多兩角 之後10分鐘比多3角就得

最後10分鐘先係刷角既開始

1 6 13 14

777777

1.5/2大都要死 cls

real

你老母臭系隻13 比人打到落3倍on99

黑警今日唔洗做？

和尚又贏

屌 大仆街第2

我睇到wo我屌你老母臭西
要報假事後都唔撚歡迎死黑警 你老母白板仔就死番去幫你老母執骨啦

笑你老母咩黑警

鐘前比多兩角 之後10分鐘爆3角就得

想問下你老母係咪比狗屌大左個肚仲出去接客所以先生左你呢個弱智仔

笑撚死

屌你老母豹子膽

88888888

西流2.5s咁都頂到

連c

dllm 澳假入完1球咁就no goal

88888
-1
-2
-3

拿柒臨比多2角啦

真係勁 連馬都燈到

又害尻人

-.-告急

Fuck
第五

角球雨 91011

咁都有8
神我愛你

山雞已gel

角球告急

9c goalllllllllll

報錯

thx 真係skip左 無做膽
愛你

買雷神都唔買黃毒男啦

-.-2個連c玩能曬

輸到仆街 唔好撚狗

mama!!!

中哂。。。

8c ft

上盤補埋飛又大勝

大岩蛇係咪好緊張

8c完

下次早啲買

大岩真飛要輸

追多注客ng先

買咗咩？

可以上10c了

禁完條飛發現未登入

No糕了

80分鐘 10.5s 仲有1.2

師兄有冇水

2.5s 求死

澳假而家淨踢上半場

十分鐘比多3角就得

體力問題

出晒u23 不過今晚all in泰國

3 連c ok?屌你老母

冇人派賭閪咩

我都試過 通常買唔切/冇錢買就會中

澳假3s call定技師了

澳假又逼害球大

留馬會acc 派你100

刷多2c 我求下你

27782778

點睇都仲有一球喎

第一次見大岩蛇真飛輸

no ng

上盤準備輸半

唔係最後10分鐘先停？

未完

佢話佢cash out左

真係好邪嫁

山雞等收錢

上盤全格啦

係就好

澳假 正氣 連續兩場派錢
一陣墨城

siu4 bill gor
之前見住大岩蛇一日出3次真飛,輸尻晒

山雞啲仆街而家勁到

1-0 ft

修仔？

停左10分鐘喇 屌

彪哥淨係記得佢贏嗰d

呢輪下半唔識入波

怕佢補時刷多2隻角

印象中好似係日假順住落埋英超

睇你開埋啲咩post都知你on99咁啦

山雞勁到

佢呢期好旺
好似7定8連勝
終於破到道氣

feel到西流有一球

山雞gel 得

山雞NG
超重注

Dllm一球到尾輸死

我不入地獄，who 入？

下下落底都無角 逼害角大

屌 角大已輸 最後都分鐘先唔刷

十分鐘

入未咁

屌，針9.5

ching 甘博....

好悶呀 澳職

兩隊白痴

有落底 係無角慘到

山雞禁屌都死唔入
Cls...

比多2隻角

打咩陣咁on9

8.5

dllm西流

直覺大波似樣過大角

10。5大 慘輸

補少少和算 驚撚左大岩

2:0

20

Goallll 2:0

2-0搞撚掂

百屌成材大法

屌你西流識入未

山雞ng 搞掂收錢

垃圾西流波又唔識入 向度扮攻
番去含撚啦

中，勁

可否全格

西流成季剩係打老鼠果場先出奶力踢

屌你西流

Goal

屌你老母

mama又贏

屌 補左無10秒

澳假d平半上盤惡撚到

盤王都唔信

2:0 !!!!!!!!!!!!!

有

其實黑警都係打份工姐
大家做咩要同cc 台班傻9 一樣咁jer住曬姐

屌你老母啦 唔撚知有幾多隻狗mon撚住曬
總之我要你地賭波都比人咒到仆街含家產啊
死黑警

呢場同琴日嗰場悶到

假到 冇人mark

山雞狗會送錢日

中！

收返半格驗腦都好

Goallll

大岩珍妃rip

快啲比多球 比個2/2.5b高水我ok?

西流 真係又西又流

個龍廢到

平半點收

又吿急

岩蛇真飛jump

諗住買 遲左

補1分鐘？

威靈頓鳳凰 ng cashed
我相信呢次好多人gun大岩

西流唔攻抵死

又練心

講緊1.5/2 ar?

呢排fb成日見到呢個廣告
堅定流

卡卡西入波

勁中，恭喜

入多球

開到全格既想派，有無手足支持？

真

fake
跟連燈仔買仲好

西流 屌

屌你老母臭閪
有個清燈幾好笑
貼完客NG唔洗半分鐘就主入

有,舉雙手gchi

唔通賺夠俾人賺咩

大岩fans where r u

下場識買啦 澳假平半上盤惡過狗

我支持你

客隊快手入多球 要2.5

Gchi

屌你老尾10倍

2-0

大家都唔洗玩角

補幾？

你咁都問得出

大岩你係邊？
我Call左的轉頭上ifc 想車埋你

西悉hea到...

8.5都要輸

9.5s易能到

又信7錯大岩

輸撚死

山雞補幾

掛住訓教乜都無買屌

3

好多人跟左大岩真飛

舒服

原來係你條畜生

斷路了

絕殺角

搶口到

車埋我 2.5大jump

8.5s神頂

1500又唔洗

控角勁到

大岩蛇最近真飛準嗎

西流個5號係進攻終結者黎

９９９９９９９９

臨尾1c

9

9c

9了

無喇無喇

睇番馬會個時間表 原來賭足24小時 豬死人咩

咁都999

goalllll

8.5b成功開岀

個10。5大 屌

傻仔買左9.5

成隊波未搵到進攻方法

2點買乜好

完未

神9

8.5 9.5s成功逃生

乜撚野9角完

屌 2/2.5b輸半 唉

2.5s cashhhhhhhh

完啦屌你又中

咁都9c

獅子+1 信唔過墨城

頭先9.5s 2.2

又中

May 埋眼買客

係咁比個波佢，但佢一係9斬，一係比人偷

9.5s gel

mk和尚又嬴5萬幾

派番幾百俾呢度手足對你黎講都係一蚊幾毫者

今日未撚中過 打算買墨城

想買主多啲

慘到

feel到今日澳假齊心聯 全上盤

佢事前wow

啱啊

=閪流手足

嬴又唔po出黎, 岩先3場1號咪俾你嬴左6蚊

墨城回撚到

唔好害人，墨城有麥卡倫最少有一球

馬？

輸左補飛錢

求你po條8串1

墨勢又大船

一係早d爆啦又撚到尾

法國敏好鍾意細

西悉尼流浪者報數區

-$5000

8.5補返9.5 打個和

好彩一敏大師唔係買9.5s庶

其實一敏你一個月輸幾多

好似得你輸

師兄今晚買利物浦

唔好啦師傅

想要chow

屌你老母臨尾爆

r4 4號 信就有

如果